想問下大家呢個情況會點做！！

各位巴打如果你地有個fd同條女散左，你同條女本身都算fd，之後可能大家都有機會發展，你地會發展嗎？定係會因為係個fd既ex所以就算？

打返場友誼波先

連朋友女友都唔敢上, 仲有咩資格做朋友

會比人笑食二手晒
佢ex可能會同男仔frd私底下share 用咩pose 屌過

之後恥笑你

閪

呢個真

睇下你朋友介唔介意啦

巴打認真？即係你會去問？

又唔洗問嘅 睇下咩原因分手囉 被分手你又同佢一齊佢實覺得你帽佢 主動分手應該會無咁介意

親身經歷

身邊有朋友係咁
個女仔post相，個ex自爆同條女著住ig 個件bikini 扑野又中出又呢樣個樣
但佢條新仔唔知

唔理有冇分手 朋友嘅女友就好似受到核污染嘅地方 就算過咗兩萬年 土地都係會受污染

睇黎要保持距離